【有圖】收到風 新中招嘅7個武漢肺炎患者都係娛樂台手畜…

證明隔住個mon睇武漢肺炎嘅新聞都會中毒

利仔成日去韓燒

幫個肺整整容